想入行做婚宴统籌及司儀

小妹有興趣入行做婚宴统籌及司儀，有degree同搞event 既經驗，現職文職。

有冇巴絲聽過或者以下呢個course?出路如何?或者有冇咩課程可以推介?

感激不盡!

入左酒店酒樓宴會做, 公司應該會推介你讀邊個

小你老妹